武力不對等既唯一解決方法

狗屋軍火庫

我知道呢樣野係好多人心中既禁忌 又話一入狗屋當場死 一有槍就出老解等等
有第二個更好方法既人歡迎提出
但係冇既話就要承認呢個係唯一出路 一個極離地極危險完全冇回頭路但亦都係有希望既出路

歡迎任何其他方法解決武力不對等既問題 但求理性討論 唔好一黎就block就話我係鬼

支持 要燒狗殺狗 佢地係我地香港人所有人嘅敵人

推 請大家心態上準備好 一定要組小隊

小隊先做到

係 但係最理想情況係對全港狗屋同時行動

狗車，先搶完裝備，再推反佢或者用返黎衝狗rb

人守掉火魔太近，白兵中彈收皮機會率又高，而家最需要係整攻守道具。香港人無理由甘唔識整，有少少專業知識既應該轉職做R&D

無人機詐蛋得唔得
外面包層鋼豬

推......

大家唔好推

我有諗過全民整crossbow 但係時間長 難度對普通人高 威力亦都比預期中低

咁暴力嘅嘢大家千祈唔好做

Pvc bow

認同, 好需要認真計畫打機

老豆尋晚講左， 但都未有回音， 條Hihi 都係鳩吹多

你有blueprint，總有人識整，但而家只有火魔係dead end, 因為香港無空間時間比人整火量火魔上前線

咁易入到一早贏左啦Ching

我未試唔敢講效果

試過用木整crossbow 因為諗住易用而且對力水要求低 但係用夠力既string 就好易解體 一係就唔夠力 而且最大問題係成本高 生產過程複雜同時間長

禁忌，今時今日有咩禁忌。不過燒狗屋都講咗幾個世紀，你呢個方法更加唔會有人做

冇人反對 但冇人做到

係人都知難 但係我地仲有其他方法咩？ 大家咁多個月黎不停進步 武力不停升級 但係仍然遠遠低過敵人 一定要有極大幅度既武力升級先有用

對方武力越係大過你

你就越係不能把自己的武力升級，若你升級，氣機牽引下，對方亦會更升級

但，問題係，平民的武力，永遠不能勝過政府

故亦有人主張越暴力，越要和平理性

很多人聽唔入耳，亦會恥笑呢個講法

狗力最真空一定tst 比尖東同佐敦夾住

宿一燒都未突破到....

我同意呢個應該要係下一個突破點 希望有朝一日可以做到我提出既野 我相信我唔係唯一一個咁諗既

推

地下炸9狗仲有用啦

破壞設施 紅藍資本
呢d咪有武力果邊做唔到 得抗爭者做到既野

我希望大家可以一齊突破到做呢樣野 最起碼要研究下點做先

無可能 琴日救護車兩隻狗都無事

我已經做緊紅藍資本

但破壞設備，我真係唸唔到對黨鐵有咩大損失。

黨鐵商場？

敵進我退，不要同敵人最強的人鬥，攻其不備，攻其不克

錯晒 武力不對等解決方法係人數

老老實實講，交通燈的破壞，對黨鐵收益影響不大，反令一般市民和傷殘影最大。個人觀察。我知我咁講，一定有人插

看到黑警就跑，給你AK也沒用

講講下黨鐵點解變左講交通燈？

破壞交通燈最大既效果只係令路面更塞 完全影響唔到收益
破壞黨鐵設備係令到佢地有損失 但係對敵方最高武力最危險既黑警完全0作用
依家大家做既好多都係打緊野怪做緊支線任務 主線任務既敵人完全受唔到傷害

都未發生你又知未突破到？

又放生寵物又一例子， 唉， 幾時先學精

利： 不割

屌你普通防線都攻唔到，依家FF攻狗屋

拉，唔可行。可以既話和理非每個人都拋石已經好好多

pish

仲有 爆狗宿 綁架狗仔女

見到狗就跑， 比夠1億出黎咁又點

最大獲係資訊唔對等
對家可以通過直播,公海自爆去知大家做緊咩,係邊
但我地永遠唔知D狗係邊,做緊咩

由第一枝槍開始

和理非升級固然重要 但係打唔打得贏敵人先

一直以黎唯一方法都係得一個

人數

你講得啱 而且我地係連自己友係邊做緊咩都唔知

算吧啦

個個話支持支持

結果就得把口

咪FF打機打上腦
狗屋本身真係要塞黎
本身武力裝備極不對動, 硬碰搞唔掂, 旁門左道可以係個方向
仲on99諗著狗屋軍火庫, 隨時你叫海關入境叛變攞走私嗰啲出黎仲易過你搶軍火

對等*

大量捕殺黑狗家人, 綁起少量做人質, 唯一出路, 完

捉到都放啦

主力狂打藍店
就唔係零傷害
因為一兩次就會令藍不滿警執法不力
之後藍會出黎保自己
當然會打大交
但如果藍再打輸 或一直被傷害
就等於係社會欺凌
壓力就去晒黑警度

鬧我on9唔緊要 傾到有用既建議出黎我比全連登屌到屎忽開花又有咩所謂
大家繼續

Push

唔可行

拉
送頭post

或者輕避其鋒

救人不如油尖旺 - 全民行山

依家真係要打咗悲情牌一先

唔建議咁做

呢個難啲 藍屍到依家都係屌緊我地裝修 唔係屌緊黑警保護唔到

進化到出到嚟肯執舊磚先啦 一大堆行行企企等人開路

冇人叫你依家做 或者冇充足準備既時候做

求可行方法

做到嘅話我絕對唔反對
以前我都會在意
去到呢一刻真係唔會咁諗

唔反對 我只係希望大家諗下ultimately 要點樣破局

同意 突破心理關口好重要
只係想大家諗下最終要做既野

有冇諗過鎗房係一個大夾萬
分分鐘火燒都唔穿

一陣入到去搶唔到鎗
又變第二個理大

唔好衝動住

巴打你覺得要點先破到局？

我明明見到今日有巴話兩點會咁做...

結果我又比人伏左獲

攻到入狗屋就攻到入poly la

對付裝甲車嘅態度，適用於所有恐怖組織車輛，水車就先用反恐油漆彈癱瘓。

明你意思 但我覺得一步一步心理解鎖先實際啲

屌政府做唔到野 止唔到暴
政府就會推返壓力落狗到
我地5個月 壓到真係好多人覺得班狗控制唔到場面
否則都唔會出到鄉黑
強姦迷殺 白色恐怖
解放軍
再出d 垃圾獻世派出黎做馬騮戲
其實係真係有效

堅持要有絶對武力壓過班狗係無可能嘅事
重要係香港

大佬對面背後成個中國，咁多資源用武力打敗你，你偏要選擇武力
武力處於弱勢就諗新方法

我重申一次我唔係叫大家去送死 我係想大家諗下方法破局
我標題可能strong左少少 我用意係想大家有共識我地要點樣解決呢個問題
憑我地依家既武力同中共黑警既態度 跟住落黎每場仗都好難打

衣加休班狗就有軍火跟身
點解唔取易不取難

咁呢樣真

不如你講埋有咩方法入去先開po

正解

叫左兩日宿一燒最有效都係得少少手足行動
就知道香港人完全唔係個種料
利申定我自己都唔敢燒
慳返啖氣屌我又唔去做

Yes

連佢哋唔用真槍都攻唔入，佢哋用埋真槍點攻除非搵到間無人守既狗屋，又有死士肯去試啦

老豆揾仔話麻包袋有好多單
班狗唔公開係怕影響軍心

我就係要呢啲.jpg

尋晚一早已經講咗 但仲未組team行動 可能因為太高風險

入到去 有幾多個識用d 軍火？

希望係真 同埋希望有搶到裝

x2

唔好犯法呀

大家心態唔會得

作為一個係外國開過真槍既人 我可以同你講大路野幾分鐘學得識點用
用得好唔好另計

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

扮撐警送d受污染嘅飲品食物俾佢地

利申：純學術討論，絕不建議

係咩時候先會冇人守？

咁樣人地光明正大拎實彈啡你
除非香港有覺悟打到好似中東啲內戰咁
根本唔可行

可以搶落單狗裝備先，有一枝槍先可以滾更加多枝槍

有d吹大左

未做到就用住其他方法。
各位加油頂住！！！
以後開始！ 只做快閃行動，快閃裝修，快閃塞路先係最大效益。持續攬炒經濟 係最有效。
效果唔係即時見到，但持久係好有效。

同埋大家唔好唔記得可以打電話召喚狗隻到指定地點

利申 講緊GTA

槍會都有好多，
防守無咁嚴添，
各大護衛公司解款員都有，
鳥槍手動得一發子彈，
但都叫做係熱兵器嘅......

武力對唔對等都係其次，心態都係完全不對等
人地心態係黎捕殺你，前線心態重係唔敢傷人

快啦！講左幾日了！

同一般車有冇唔同？開嘅方法係咪一樣

呢個真係冇咩可能
最多幾間

唔係我既敵人 另外你地都唔係香港人

自動波車，應該無難度

依家唔洗實彈都內戰，問題係得我地傷佢地無，不如攬住炒

無可能完全無人守，開花時落閘熄燈果d，係最少人守既，但係唔入去都唔會知入面有幾多人，如果個位數人守仲有可能攻得入，但太過賭博，仲要一定死傷慘重，仲要唔知入面點，一陣軍火個大鐵門擋佐10幾20分鐘人地增援就會到，無咩可行性，搵休班警搶可行性都大過佢

豬籠車用棍波

豬籠車應該無咩裝，反左佢做rb算啦

又係得個講字....

泥頭車撞埋去

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

又想推人去死

香港唔係有幾千人有槍牌咩

出老解固然好
但柒係爆入軍火庫呢件事已經會大量犧牲

講咁多無意思
而家最大問題係太少人有心態
呢樣比任何武器都重要

鐵金丁容易入手

最易入手應該係全民投石帶+PVC弓
千奇唔好咁樣整黎打POPO
Shepard staff sling

PVC弓

同埋長竹唔建議用黎整RB 拎住衝過去插會比較有用

你估係玩GTA得幾個人守？

靜靜地羸

唔洗增加自己難度 係狗都有休息既時候

你直接講恐襲算啦
脅持呀綁架呀撕票呀
記得佔領埋大使館唔好漏

Tui

我諗有槍排既應該好多藍

要入去就真係唔係小隊咁簡單
起碼對方成間警局既人會死守槍庫

真
支持一人一email send過去投訴佢

你地痴夠線未？
仲張累死幾多人

所以唔建議

各位，唔知道仲有耐可以救翻佢哋
只知道等唔到更耐
唔該你哋 同裡面既人都合作
今晚再來一次 要贏得光彩

黃埔手足：由半島豪庭上紅館，霸佔公主道等主要幹道，在附近停下作終點。

土瓜灣＆何文田手足：往黃埔方向推，接駁黃埔手足，務求擠滿地面為止

TST手足：停止食花生，往Austin推，接連Mk一帶手足

MK&佐敦手足: 盡力推向理大方向，接翻我地班寶寶

家長隊：科學館旁聚集，用大聲公等物品壯大氣勢，務求多於500人

車隊：麻煩塞塞公主及加士居道

咩都唔重要，最緊要湊人頭

最終目標：成千人一齊殺出一條路

行動group

路面情況請留意大台

你返屋企瞓啦咁

支持 有一先有二

Peaceful self defence.

Only go forwards.

If they shoot, make sure you have bulletproof.

If they start killing, start praying, filming, gathering more people and run even faster.

你地真心好撚蠢
永遠要諗啲低性價比方案
懶係大大陣仗就係好

我同我小隊大隊一個月前講
終有一要攻入去拎裝
個個都當我on9

dllm 依我我傷撚咗，跑唔撚到，只好看live, 打Twitter戰線

我哋連初級嘅武力都冇 諗住越級打大佬？

唔好呀

武力不對等咪燒狗宿囉

歴史參考

去到呢步, 總會有人衝唔破最終心理關口, "貪生怕死", 但我信會一石激起千重浪

核爆都唔割

正啊 招內應一名

而家仲水鳩人搶槍
當你個個天生神槍手
一到手識用
未到手已經死一批
到手博火又一批
到時無軍火既都比人open fire
解放軍大條道理出動
但人地唔係因為違反人道主義
係真係緊急戰亂狀態
外國要制裁 力道都唔大

你只會惹來更加勁嘅武力不對等
到時真係解放軍出嚟
只會比今日更加惡劣
這其實冇咁多人有咁嘅覺悟
不能再失去更多前線
依家唔係玩gta

地下途徑
死心啦 唔好做犯法野

on9

做到咁，不如玩暗殺，d狗仲驚，防不勝防！

就算拎到
又有幾多個識用

話我分化撚都要講
你班垃圾冷氣軍師夠膽打字冇個夠膽出嚟做,淨係一尾旨意前線做dirty work,自己做唔撚出就咪撚再比假希望Poly班手足啦好嗎
不服都咪撚辯啦,出尖咀做實事

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

木馬戰述

真心癲
有無打過lol
比人經濟屌打
你仲會唔會急住搶團戰，或者開巴龍搶資源挑機呀？
係人都識怖網絡，視野，伏草叢捉carry la
用提摩放菇比佢地自己食又得
用阿卡莉 塔隆伏草又得
玩多幾轉
佢地局住一齊行
到時就分推

休班咪對等

狗屋鎗房係無可能入倒去

應該咁講
一般民眾越和理非，屠龍小隊呢啲保護民眾嘅尖兵就越有正當性

簡單啲講就係偽勇武=火魔法鳩炸地板
唔經考慮就係又set rb唔係又set rb果班
你哋與其做埋啲無乜意義嘅行為增加民眾同真勇武嘅壓力
不如加入返和理非嘅行列算數好過

發夢揾人劫走一架衝峰 著上警衣 蒙面 反正又無冧把 去到警署啲人以為你係手足

搶到裝就可以，你無裝近距離唔著數

個幾千人 我諗一大半都係狗...

拎起枝炮，你會還返定做其他嘢？

你依家係唔係都死
咁不如投降啦，咩都唔好做咁危險

R&D
Marketing
Logistic
Investor

---> 咁多人讀 bba .... 麻煩大家諗諗

曱甴屋

其實好多時成班狗出來個陣都無封路，好多私家車貨車仲行緊，而且佢哋會擺陣形

poppy

暗殺呀，有唔係打鬥，點解要裝？
約埋幾個人一齊伏擊就得

千祈唔好再推

幾隊組成RAID

*又

jun

屌，裝代表好多野，唔係豬咀頭盔先叫裝架大佬

唔係乜都唔好做
要評估性價比

評估左廿幾年仲未有結論呀？

push

黑狗d裝又唔係for暗殺專用，比你搶到都冇用。

對準邊間狗屋接近真空狀態

我出過post
你地無人理咋

現實唔同gta喎，每個人1槍就無，要入去姐係室內戰，入到去大量走廊
同埋一入去就已經開得槍，一隻狗一把手槍就可以射低幾個，班狗撐一陣攞步槍就更加唔洗打
呢邊最大武力既得汽油彈，一用汽油彈一封路就入唔到

狗車應該係無裝備

咁借黎揸下都好

武力不對等就係武力不對等
冇可能解決到 咩殺狗 講左幾個月啦
訓醒未 香港人

唔一定要搶 燒又好炸又好

唔玩陣地玩狗屋

場仗有排打,唔好急於一時,有槍就可以攞正牌大規模開槍兼唔會受外國制裁,想攬炒都未必得

咁不如直接燒狗屋啦

有啊 出面睇到晒

武力不對等唯一可以就係攻佢弱項
殺佢全家老弱婦孺
知邊個係狗乸就殺, 斬佢手腳, 挖佢雙眼

千奇唔好真係plan，唔好搵最細既狗屋，唔好target 守水塘既狗。計劃左啲偏遠又少人既地方，啲狗無支援好慘！

一個idea 一開始由細入手就會好危險

其實，搶黎真係冇用。比你搶到手槍又點，黑狗就會自動升級自動步槍；比你搶到自動步槍，黑狗就會自動升級狙擊槍

當年武昌起義都係咁，問題係你動唔動員到人衝入去，而差佬唔會亂鎗掃射？

當然連登仔個個一打十刀鎗不入就無問題。